Princess Connect Re:Dive! [77] 2nd Anniversary!

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
泳裝咲戀?

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

[/quote]

老婆示愛區

痴線

劉明

lm

LM

N3係得今次？定之後次次n3？

矛衣未 同 似似花一定要上5星
推圖用物隊推比較快
黑騎 小望 矛衣 泳咲戀 真步 推圖應該冇問題

半年一次

仆街 咁放棄活動同寶珠了

好 唔該晒 即時轉一轉先不過咁咪好多裝都要升 啲體力重創

新手係咁架啦

我諗住呢幾日用活動升住Lv先 等升到50之後就返去推普通圖 順便再刷金 會課7日體力+3次回體 有冇咩高見？

我建議唔好打活動 除非你想隻活動角5星 升lv方面順主線升就冇問題架啦 我建議體力開6-9管 話哂都掉落3倍

新post留名

因為我見宜家活動1.5倍經 好似幾好 不過你都有道理 宜家主線要刷返啲普通裝又易咁多 好似適合我多啲

佢依家所有活動都1.5倍經 唔洗怕 lv呢家嘢好易追 裝同錢先係呢隻game最重要

好 宜家我都聽左你講 返左去推主線

留名

貼老婆留名

新手R11升唔升R12好
定係升爆R11啲裝再之後一口氣升R14
好撚多角要升

今日個池值唔值得抽？
依家得2萬3石

井唔到都抽

PvP角 冇石唔建議抽

有石都唔建議 過晒氣

抽唔切萬聖鏡華 儲石到時Allin新年優衣

動畫好崩呀
崩到咁不如停播啦

一升升到盡

動畫飯團唔夠大波
明明母豬入面都有唔少動畫
拎黎重用都慳左唔少時間，但都係咁崩...

原先諗住game內動畫近期崩左唔少(終戰霸瞳都崩) 係為左出動畫
出返神巴水準都唔過份啦 是咪彈珠蝕晒d經費

唔留轉Pool?

扑Ed

飯團有14日 唔驚 信cy

Fes好似得10 都唔驚 信cy

提提大家日服要入坑好快d入
亦可以開幾個帳留返最尾個日先150抽都得
但前提係之前你一抽都唔抽得

好似login都唔得

唔係掛 仲諗住刷幾個拎去賣

完左15日再開好似都有150抽
我上年完左每日十連先開ac
一開就百五抽

痴線一入game送咗咁多嘢千幾體 100寶珠 50母豬石 1500石 cy爸爸

新開ac會自動幫你儲未開ac之前果份
不過fes得10日 所以最多都係得100抽

放1服acc個巴打抽左萬8未

有無新rank既資訊？
台仔果邊d人講左邊d要升邊d唔好升rank未？

放左了

想問日服4點有咩抽個免費抽唔抽情人節好定下個POOL

抽命運佩可 有10日免費10連可以抽佢

姐係今日抽情姐先

睇你有幾多石 情姐上左專我都未睇評價 我係下體決定抽埋佢
但fes冇弱角是常識 一定要留一井抽佢

仲有15分鐘就抽得

我po頭 明明update左條link 都無人睇

90抽都未出 有啲驚

150抽唔出

請問揀邊隻好
校生弓手
哈囉喂mimi

因為得佢地未拎

thxthx

100抽乜撚都冇

哈囉喂mimi pvp超強
學園碧最新h圖有得刷

你地咁快抽晒 我得2萬石都係等最尾日先抽
可能要等埋競技場重置先夠井

有送免費抽既話都係等最尾一日先

公主飯很香

15000都all in左

食屎啦你

block咗 屌佢老母而家好撚燥

今次G持牙電

四葉出賣香港人

終於歐返次

屌你地老母

睇緊幾個utuber都非到

siu4

有人要井

eruru同れおんまる

eruru點解井完繼續抽

可能想抽一隻掛

要碎掛
萬聖8歲佢都抽到500碎啦

睇人抽最開心

ERURU真係RICH

終於中 不過有萬幾人睇都抵啦

150連(含無料10)抽唔到情姐
FES佩可反而60連出到

565抽3隻佩可

油王

1.主線第一部只能算是序章，第二部開始是本番 第一部基本上都是在鋪墊和介紹人物
2.學院部剩下兩位以及龍那邊剩下的因為不想讓後來的玩家失去對過去活動的關注度所以還沒實裝，但有實裝計劃了 今年 階段性騙氪
3.牧場活動上面說了
4.以後會多做以各種非主役角色為中心的活動，每次大概1-2人左右，例如這次的魔法少女活動。聯動角色如姬塔露娜這種想做進活動有點麻煩，但也不是完全沒有可能
5.六星追加角色選擇基本因為角色出場率下降，同類型角色增加等原因(時代變了) 今後六星實裝速度還是大概一月一個，也有可能會出現複數同時實裝的情況
6.在考慮實裝星數能夠 暫 時 進行下調的機能，目前的想法大概是能夠把四星以上的能下調到三星這種感覺
7.rank目前沒有實裝下調機能的打算，裝備差異會盡量用其他方法解決，如果rank和星級同時能下調那麼平衡就會非常難把握
8.目前在角色養成方面，是想盡量讓新人能夠追趕上大部隊的速度保持不變，能讓新手更快形成戰力，但不會特別快速 prize卡池就是一種策略之一
9.卡池大概還是會兼顧主要劇情來出，會盡量不會讓部分角色的版本出太多，順次推出沒限定的角色(廢話
10.聯動角色的其他版本有考慮過，其實也很想做六星，但非本社作品我們是沒法做主的(同樣廢話
11.季節限定卡池今後會加快復刻速度，今後大概半年復刻一次
12. 工會聊天增加表情(
13.新內容在做了，不是pvp，純獲得材料的(你們要的新內容來了
14.日課減負在做了，比如露娜塔四倍速

訪談內容仲多過生放

11即係新年個種有償pool?

聶寶70抽

咪好似情人姐呢d半年復刻一次 可能只有pool冇活動開

佢日歐台非

波大可以遮三崩
騎士畫崩d可以接受
最緊要係佩可同媽媽要畫好d

我反而想佢劇情進度可以安排好d

大招的騎士加護是有時間限制的 在加護消失前死掉才會復活 復活後會回1W5血
無次數限制

而家佩可畫到好似藍色智障咁

如果去到救完公主就完應該可以安排得幾好

無次數限制

雷姆

但死左回復之後加護會用左
再死就無
除非再開過ub
如果個循環順利似乎真係可以無限用

cls佩可gay絆變身動畫

你無抽到咩
電姆

講緊換皮啊

季節係聖誕 正月果d?

個加護好似得10幾秒

一向連動角都好少有更新
版權問題

除非係第2次連動

係喎，竟然有得刷，咁hmimi

圖片支援利申：啱啱井完新年UE

有冇人要Gbf 3條Code 200$

咪出左隻紅色頭髮version

30抽又中

新年ue個解放動畫好撚恐怖

偵測到大量海豹上水
非洲人員請迅速撤離!!

好正喎 對眼睇到我扯左

新個三隻六星有評價未

都未出

又歐

50連

黑化

粉紅切開是黑色

怕.jpg

即係re zero短期內唔會有活動？

雷姆同愛蜜唔係好夠力。。。。 main quest又用唔到rank又無用。。。 我仲以為會更新下能力都好

果陣已經話倉管命
無愛唔洗追 雖然我抽哂

魔法霞wow

希望之後免費抽抽多隻,母豬石唔夠

女帝有專之後翻唔翻到身

感覺上變返T1咁
d新角實在太勁

我詛咒所有中到既人

想問下,萬忍同萬眼洗唔洗上專先?

等閒先升啦,無咩用

12抽咩鳩都無

變身

如無意外係附贈破防嘅T0物理輸出

聽講UB出得仲快過吉塔....

下一隻fes 就係UE 了

數下斬咗幾多下

情人節有隊可以一次過SP

cls,乜料

今年無情人節角色

公主飯咪係

我以為公主飯計新fes角

其實我9up 隻飯係fes

應該過唔到彈珠鬼滅合作

今年情人節活動被魔法偵探取代左
同埋唔出限未仲好

就黎儲夠兩井無料石

Show Blocked User - 巴裘拉

100抽突然比呢兩隻我，好開心🙈🥰

可以慢慢儲返石

我因為佢地先玩隻game，但愛蜜唔捨得比佢5星。。。。

Emt只可以三星
雷姆我諗唔到唔五星既理由

想問吓而家N3 你地食緊幾多管刷裝？

9咋 窮

0， 我覺得你一落石佢就亂比裝你

我兩個都like只係雷姆比愛蜜勁dddddd😂

巴打你前排公會冇要求你N3食多幾管刷裝備咩？

雖然係N3但好撚多嘢要刷

真係跌極都跌唔到想要嘅裝備
我公會有人N3都2日唔上線，都唔知係咪玩遊戲嘅

我想揾個公會入。。。我宜家呢個clan得果5000幾名，但無乜人care所以都懶得換

係咪日版？？
我估日版去2-3千 應該都唔難？

好撚好j
等抽fes板ue

200唔算前排掛 都好似冇點求裝 唔亂打就ok啦

四星算啦，用石補

點解佩可變身後大左咁多 ue好似縮左水

6管都夠刷完5~60隻上r15-3了
0管都可以刷齊會戰角啦

真材實料

帶着三個尿袋係身

痴撚線

對波塞左舊飯 好似係

舊飯一定好暖

肚餓

想抄野食

好後悔無all in情姐
希望下次水サレン我唔會做錯選擇啦

101lv係咪冇可能過到28-14 打到time up都重有半條血

利申日服

當時剛剛出28-14 cap既3星clear
高你幾lv

Gamewith咁快俾左佩可10分
反而唯一神新春黑貓去到一月公會戰尾段先由9.0改做9.5再改到10分

岩岩推完 仲有成分鐘 照計差幾lv冇差咁遠

6管夠咩
食緊九管都係好慢
重要係隻隻都R14計

對波都值十分啦

dllm黑騎

中七冠

仲有咁多日

笑死琴日2井3隻 今日免10就中

記錯 呢個琴日係1井

非洲人儲緊石準備井 希望CGSS係常駐

咁唔駛抽

一日升5 6隻差唔多啦

你地有冇金裝要返轉頭刷?

可以參考下依個既,都有唔少金裝好缺

屌膠一切巴打記得揾我

無左回事

差唔多用咗2億黎升角
不過多咗9萬戰力

160抽終於中佩可 睇下可唔可以中埋44花

R咗人哋隻44花即刻過到 我都想要返隻

6星妹弓好勁

差5粒

呢兩件孤兒裝刷爆

聽日有啦

杖我有800枝
新月得返400
唔知刷唔刷

杖應該夠 新月難講
我平時地城幣有買開，唔多缺金裝
真係唔夠嗰陣咪入公會開嘅農場

呀飯勁不

勁

抽不到，幹
命運高達

仲有8日驚hi咩

想請教競技場碎片宜家換乜好
岩岩換左莫妮卡

cls

想問下依家N3
上R15-3定R14-6 好?

因為我朋友想收box(連特典)
俾佢催緊

仲有果粒法球， d金裝長期缺。。。。

特登扮同一條友fake鳩人

#1 有link 自己睇

避仇家掛

見到 感謝

海猫咩屌你老母

30-14打贏boss之後段對話好搞笑

又送一百萬

點解我隻似似花咁豆腐 中隻王2次大技就死左
已經5星同滿LV

你放左咩位?

比你硬過空花好唔好
除左泳黑脆到接受唔到
其他法師已經叫硬

無奶

萬聖眼球4星夠唔夠用？

咁啱eruru今日有講最缺係乜野 大賢者寶珠暫時係首選

102lv啱啱推完主線 佩可超神

想問下 保留r14係指 r14滿裝定係空裝？
如果滿裝r14 同r15空裝有咩分別？

1日10管都覺得唔夠

R14 R15 無講明嘅話
多數都係指R14-6 同 R15-3(暫時得三件)
無升星嘅R14-6 = R15-0
所以R14-6滿星嘅stat 會高過R15-0

睇漏左原來佢講2次ub

渣唔渣啲

你抽到收聲吧

抽左17連，終於中了

安升唔升5星好
好似好勁 但冇乜人討論佢

3階都可以企第一個位 你話勁唔勁

慢慢刷碎片

個個咁急住抽 仲有8日免10

200抽仲未中

聽日競技場重置 好快儲返d石姐
我就慘 未滿等又冇泳媽 舊礦都未挖完 井完真係清0 上期已經井左ue

硬係覺得台版機率高過日版好多有冇人計過

cy死都唔出專武台版過多兩期退役
btw佢係5星唔一定勁過3 4星嗰d嚟

台服係咪有第個PO

無

呢到講台多過日

我聽講人講可以做法坦 諗住可以硬返少少

古雷亞

可以企第一應該係戰隊戰某D王 推圖未必得

活動隻BOSS越少血越勁?
計錯曬

推圖好少會落安

推圖就落埋可可蘿啦落埋點會死人講緊可可蘿做坦

單人模式?
睇唔明佢up乜

有冇日版大佬知道矛依未可唔可以上R16-4/R15而家R14

終於改6日會戰

有冇咩刷裝策略
係咪刷最常用個五隻去r15先
好多隻要升

唔係好多隻需要升到R15

我意思係
宜家盡量將所有平均咁升
定係應該將最常用個五隻升到最高
例如專刷裝比似似花 升到15 其餘仲係12

4葉我DLLM

緊係升常用既先
唔常用既升黎都唔常用

四葉係雞

命運高達係人都有

正常用最少都30隻

有無人可以借黑騎/空花比我過VH黑貓

屌你升lv 慢撚到

屌 終於過到

妹弓反而r住jer都過到

我所有物理攻擊手都升曬R16

急問，想爬競技場，咩隊好
（無情人節霞、飯糰、莉馬

聖千,妹弓,泳裝媽,酒鬼,正月可可蘿
依隊應該夠打好多隊

vh18-2咩隊先易過
成日比舊雲打死

但打6星飯成日唔夠力

唔夠力可能lv同rank問題
正常應該連續2下UB殺剩飯團,之後5打1應該贏到

想問下個塔D石係咪每個月都重置

不死鳥飯團

唔重置 會繼承上次進度 你想幾時打返都得
但每日可以全員重生一次 有時間可以打下佢堆屍

諗住今晚直接抄功課過

發現左個先知帝
無得模擬都知自己一隊過硬

聖蹟兩倍係咪要爆石打哂咁多次？
D 金裝lv係會跟角色上限上升？

ex任打唔嬲嘅要試幾多次都得
呢隊+練度都真係唔洗模擬都知一隊過硬

似似花塔

依加有n3，我心碎唔係好夠用都淨係刷完2關唔reset
正常唔係無裝好刷/食好多管體嘅話應該都唔會reset

岩岩好死哂D人清埋回廊煩死

美好世界

3個月收皮ok?

好似同cy係兄弟公司 用返同一個ui慳返筆好正常
Btw kmr好似好自豪公子ui 同其他業界都開會介紹過 如無意外黎緊好多相似

Rank9齊裝，應該升rank10空裝定強化暴佢
儲滿裝先升rank

升rank10空裝 注意某d卡12就得 我都係升盡14/15先強化

拿, 有出聲正當咁拎就算啦
如果係個啲一眼就知係抄重要扮唔知個啲就不了

打唔過先強化

我日服冇強化過118lv已經推到最尾張圖

露娜塔(X
似似花塔(O
似似花一隊可以推唒成個露娜塔

我102lv有強化auto三星咗最後一關不過有強化同冇強化都差幾遠下 強化晒高成千戰力

今次20層連迴廊一隊法隊屌得穿咁制

今日推下塔推下主線 終於上返4萬石

萬聖美美
抽唔抽？

常駐唔抽

咁露娜呢

等超得 問大佬借住先

N3咁多活動撞期 聽日復刻活動布丁有冇用使唔使刷

常駐抽唔落手雖然好勁

唔係好想抽
得係3000円可以換到佢+100角色碎片真有d心動
利申:無貓唯

露娜等超得算

公主寶珠你地re幾次?

2次

快d壓住我

原來10點維修。。。。
戰隊單人mode係咩黎？？？

好似
幾時實裝?

仆街原來維護兩邊競技場都未打

RE完又有石刷，希望抽到新公主啦

我卡咗喺1600名上唔到去 等reset等咗好耐

未清活動屌

屌奶星special都未打

幾時更近完

Reset完可能仲難打 佢好似唔係開新場 係將果個期限前開既場既人重洗 姐係有機會更多大佬

咁大鑊 我本身嗰度千幾名已經一堆滿lv

唔知日服個reset機制會唔會改
不過之前係前後3個區撈混再分翻3區，基本上都會係差唔多level呢人嚟

等佢開即入爆石狂沖 鬥快打npc

fb見到有人3000張boss卷無用,仲要唔記得維護

唔洗諗 我地唔會打
單人mode有人計過 戰隊戰每月收入1000石以下先抵

即係冇得2邊mode玩哂？

本身係咩機制?
lv相近果D分同一區?

婆

咪計你幾時過4-6/8-15
唔知實數幾多啦，當一個區3000人

第1-3000個過關嘅就1區，3001-6000嘅就2區，如此類推

上年日服重置嗰2次都係將1-3/4-6/7-9/...etc區嘅人打散再分番3區咁

維護完未

不要貼了

為什麼

貼點高汁點的吧

台版event時間同命聽時間真係好撚濕鳩

中咗命運敢蛋未

中左好能耐

維撚完未

仆街 爬到3000就爬唔到

一係就set 活動完結時間早d啦 fake晒

笑死 190lv npc

190等CPU

有無人比下意見我

日版中bug ,打完一場之後等咗20分鐘都仲cd緊、除咗luna塔按咩掣都係出CD

感謝kmr我決定打古戰了

對不起我沒kmr想像那麼強.jpg

好友對戰

日版個角色交換劵好撚抵
唔知SONET會唔會早D實裝 想換露娜

依家1000幾名已經成180lv 係咪癡線d人 日日40管？ 完全俾人lv 壓制

幾勁 爬到4百幾

早幾日已經出咗通告 到6點呀

NPC?

全世界都屌晒鬼
睇下Cy會唔會跪

依家去睇攻略先見到 原來係Mpf

係Npc

下下都要改易其實唔係幾好
間唔中都想玩下高難，上次蒼井翔太難度岩岩好又改易

我覺得本意係好 但d lv高咁多 跟本係數值上已經過唔到

但pvp原意應該係玩家對玩家
你依家唔改Ai個lv 咁每日鳩打一次就算
反正打到1000名左右就打唔到上去

2百幾了

其實開ser同對上一次re都係課長打唔入靠時間/外掛打上去
利申原group1打贏過花摘

露娜+霞進攻好勁

呢次係過咗火
呢種比玩家內鬥嘅pvp，npc唔應該set到個數値over玩家嘅上限

開ser85,玩家未升爆，之後re好似10幾，電腦130
其實同今次一樣相差廿幾三十
不過上次好似係比外掛打落黎

點先有 唔係要課3840 YEN
點解抵

re嗰次應該係d npc好低lv但成隊紫裝
都鳩鳩地但始終你玩多一兩個月都係追得到

190講緊係出年先升到

碎都無得你打，你慢慢抽實會有？慢慢等分分鐘都成年都唔中

上次re係睇分組
一組re完最痴線果班npc都有130
係後面幾組先廢番d
今次好似統一190

萬聖布丁 活動值唔值刷
定留返黎刷n3

只打hard3星夠 pvp都少上場

3星都冇性趣有體打裝好過

又要DOWN成GB DATA

外掛開電梯

台服好友支援清空左 記得自己加返上去

有冇 link

外掛link?

今次活動兩個角都好似唔係好值得刷
如果係黃腔妹妹都好d丫

我就係高達

twitter link

唔小心禁錯制升左上R12
有2件唔夠lv著 喊出黎

首次通關活動hard 但無通關獎勵
係咪正常？因為係復刻？

17個鐘之前

妹法可以用地城幣換，更加無人會刷
地城幣=公廁
姐法話哂都要用戰隊幣換

以為17分鐘前

不過開掛再搭電梯上唔知會唔會bam

佢專係咪都可以唔洗上?

加埋4倍速 推得好快

其實係打得嬴 不過呢d高級npc安排係前百就ok
但而家連中後排都一堆高級叫新手點打 過百lv都入唔到前1000

有人第1名
CLS

Feel到巴打你抽唔到個種悔恨

布甸都幾q

守隊角嚟
都幾剋黑貓核彈隊，但都係玩具level

日服似似花手多升左r15

應該留rank幾？我未抽到 準備井出嚟

r14
r15會減tp

就打戰隊 有咩基本野要練趁N3練埋佢上R11先

睇置頂個升RANK表戰隊寫SS既都要練

4常駐1限定就上到第1

係咪得2,3星都照練左先

鳥哥第1

點樣推圖4倍速

pvp打第1隊要r16似似花 我冇升錯到

泳裝真步打戰隊都勁?以為廢tim

有千八母豬
宜家泳黑4星，值唔值晒多750去5星？

淨係防到泳狗呢點已經好勁

日本個評分得B

泳裝版唔算真係好勁，打多2期都準備退役

忍呢
我見台服果個得B

今期雙法隊
佢物理隊都唔到佢出啦

期期唔同嫁原來

終於中

屌你屎忽

打炸彈人同聖千打到100左右
極限了 其他隊等日本仔嘅攻略

即刻五星

抽多幾日有重覆免費上

係愛啊

突能左幾百粒係咪要等佢出專武

台版新手一問 想此此花同511是但開一隻上5星先 邊隻好?

歐到......

此此花

競技場無泳媽係咪注定俾人屈機
見一堆人都係炸彈人+泳媽+似似花
完全打唔入有d後悔果陣井左泳黑

初音+美咲+霞可解炸彈人

好 試下培養下呢幾隻先
thx巴打

真係公廁黎 PVP成個場都係

無泳媽主要係33盲打蝕章
無泳狗先真係比人屈機

好痛 我D母豬石

紫髮變身少女係咪pvp必練？ 感覺佢剋到d推tp爆技既隊

歪到露娜，超得慳番

就算全部都係母豬石
個免費十抽都好撚痴線
中哂所有七冠係咩玩法

兩隻都無
我就爛.jpg

見有得自選一隻 應該揀邊隻好

問你既性慾

19年泳裝萬聖聖誕miss晒 抽到井應該揀邊隻好 想要pvp角

露娜sss

有得自選限咩？

點會比你揀限角

冇㗎咩我見我fd上次揀咗泳媽

自選限係台服1.5週年先有
日服井得當期up角(似似花 矛 女帝 命佩)
日服超得卷都係自選常駐角

上次係1.5週年先有得井揀限角同常駐角,平時井就淨係可以揀果期pu角

等埋免費10抽先揀,可能歪中

你又啱

日版有得買常駐自選
台服CY爹地應該都有
露娜真係唔知抽唔抽好

sonet

泳狗係打返黎果隻？ 我見宜家都小人用了
泳媽就真係個個用咁濟。。。 。 都cls一出場就比弓手掃死晒。。。。

單次傷害上限為85w，高出85w的時候按照之前的對數公式遞減。 一階段到四階段的全部boss(注意是全部)適用，物理魔法傷害都適用(意思是不止春黑，以後的物理唯一神也包括)。 召喚物不適用(大概指多部位boss的部位？)，此技能無法被解除。 其他： 現在不用先打一圈才能模擬戰，可以直接模擬，一階段到三階段都是。 放寬了五檔及後面排名區間，獎勵無變化。

奧義上限，這很cy
幾時整幾把英傑必殺黎

出第2件專武技能界限突破
增加額外傷害
消耗玩家女神石

台版即刻跟上ok?
好想直接模擬

又無晒mana

exp水唔夠用

單發85萬
但係新黑招技咁多hits

明明有成千支金水
依家N3未完已經用哂

幾時封晒班自動換隊狗

應該唔理你hit數？

無意味唔係7冠

常備3-4千支係常識

無可可蘿

無晶

理論上係每hit分開計實際就睇佢點操作

一個動作計 唔關hit數事

準備抽老婆

十抽+19

190

呢隻美美係常註

係

中mimi 得永生

2隻萬美（美咲+美美）加埋用咗我一井石

成班llc常駐都抽

優衣變身個動畫係6星定新角色？

下次fes角(估)
6星冇對翼 月尾同怜、日和一齊實裝(好似係)

早見

一萬石冇美美

4萬5石就會有

屌你牙
應該要整個blacklist
Mark低你呢d 歐洲人

上次一咁就連補兩次底

萬聖美要抽？

你想打pvp咪抽 正常都係常駐等Y

抵啦

可蘿仔r11定12

1

雪櫃

6星果隻wo

11到14都有人用

新手想加入
想問點解推薦破曉大過幾其他ser咁多
因為肝好重要 玩得遲拎到嘅獎勵真係差太遠?

我R16

我覺得重PVP就有幾高升幾高
公會戰就R10

新年黑貓應該rank幾？

競技場練度冇差咁遠 公會訓住都應該有前300 獎勵差好多

魔攻角R14最穩陣

下個fes新年黑貓 可以順便抽埋女帝+矛衣未
之前仲有聖誕女帝池 夠石都可以抽下

Thx 巴打

新年黑猫有排 半年後

台服卡池比較快 3個月左右姐

露娜(常)>復刻幕光(常)>卡雅(常)>聖誕女帝(4月限)>聖誕復刻(限)>聖誕伊利亞(常)>新年黑猫(5月限)

到時會唔會復刻優衣bb

rip唔會退到

唉屌 好撚想喊 仲要係R9裝囉屌 1200石 回到幾多體 打到幾多件金裝....

當10抽保底1金消業障囉 下次小心d

唯有咁諗 屌好撚想喊 又要儲返1-2星期...

露娜抽唔抽好
缺秘石

新年黑貓之後就係ue復刻 但呢個池好毒

我本身啲石就係留嚟保底宜家冇左10抽 媽媽我用肉痛

缺秘石抽fes 常駐池300抽0彩常有

係咪姐係紅字果D
有排

上次成百幾抽咁放咗落 萬聖忍
點知現在出隻萬聖美美
50抽都未中

早知留石抽美美算
（萬聖忍好像相對地廢啲咁）

美美唔係pvp都好少用

常駐角唔抽都得啦

呢個真係弱智設定 少一個零都唔會用

之後仲有新可

仲有情姐復刻

限角大暗煱
隨機一隻限角

情姐單pick 0.7算ok啦 日和ue兩隻0.35真係伏

我諗遲下泳裝會唔會4限1池

比d新意出d秋裝

又多個節日限定 12連限不是夢

而家儲石等泳裝先抽

抽完公主佩可又無石
我決定日版以後一管都唔食
淨係抽角算

你地等級封頂就可以管都唔食 我仲要升lv刷裝
而家n3點都要食6管 佩可又未抽到

kmr之前個訪談好似話半年會推一次復刻應該係淨係會再密咗

想問有無邊隻角係升r16好過r15？

或者掉返轉，16衰過15， 主打pvp

物理/坦R16 4件裝普遍好過R15
想慳mana R16 要滿強R15
法隊R14

想問活動關打special 打5次先打完抵唔抵打

CY爸爸找數、井可以留俾BBA開專武用了

想問下台服開放左既6星係咪得幾隻?

thx， 即係法外攻坦都最好r16 爆星
法攻就r14就夠？
輔助係咪都係14就ok？

暫時得4隻
御三家+妹弓

原來唔係幻覺 thanks巴打

你可以參考下呢到

R16出咗第4件裝之後普遍物攻/坦都係整體status好過R15,病嬌另計(R13比嘅TP上升太重要)
コロ助你可以keep住R10/升R14唔著鞋,著咗嘅話就是9但直上R16啦
你本身停係R15嘅角色無花mana滿強嘅話可以直接上R16慳d
法系大部份停係R14主要係個rank裝有TP上升/減輕
好似中二病本身唔係睇佢UB食飯咪升到R15/R16
小倉唯就係比較睇重s1原因
聖ezr就...我唔清楚
輔助嘅話水老師/精靈奶我R15
酒鬼仲係可以停留係R14
情姐仲係3星R12
春田可以仲係R11/R12,當然如果你本身餵到專武150(TP+9)可以視乎TP上升數量而升星或者RANK(R13~14),睇你覺得夠唔夠用
而我本身就繼續維持現狀,畢竟升咗無得回頭,KMR話降星都唔知幾時

酒鬼我停係R12

今日官方覆左我 唔會退 叫我下次小心D

呢個function真係on9架,官方點解唔取消左佢,根本無人會用

就係博有人禁錯可以食人石

巴打下次小心啲

冇錯 睇下金裝撳一撳就1200石 幾好賺 唔知紫裝幾多呢

我會用黎清左D零頭

今次活動係咪冇special關?

好掛住隻驚

回家吧

依家一回。失去了多少限定
以前期期跟。最後個隻係emt

終於爬完 打左幾個鐘 想死

台服破曉有冇公會收留

冇玩一排想玩返 想問依加隻角係咪必抽

唔係

謝謝你咁詳重解釋，pk了我好多都升到full 14，15。。。睇黎真係跟住升好d
成日以為升得高就勁。。。。

Cy當初應該冇諗到會有卡rank卡星依回事

鬼叫TP上升權重咁高

sonet痴咗線 N3完接住嚟H3+N2

咁正

回收石頭計劃

然後高cp值啲禮包全部唔出

咁樣重疊有咩意思 半年一次H3同每月一次N2 唔洗諗都知刷邊樣掛

玩得耐嗰啲得新關要打下
又要打夠900體出三刀咪可以打下N2

H3大家會唔會重置角色次數？

真係估唔到會玩到咁

我宜家都係求入300名內就算。。。 無錢課咁多比d母豬

未5星滿專都會

我諗緊唔重置刷哂1-27所有關卡
VS 淨係重置6星角/鏡華/姬塔

大佬

點樣大佬。。。。
睇唔到"唔"字？

終於4隻6星
下一隻係老師

2個大佬

咪屈

草泥馬先

我唔知有無get錯 但6星角d vh係無3倍

飯團媽媽剛剛4星
如果淨係H2先打碎片要3-4月後先上到6星

6星必刷啦 刷定羊駝都差不多了

想慳d既咪重置可可 草泥馬同飯團唔重置 反正2隻pvp角

我應該剩係重置江空算 其他就咁每日3場算

三服連豬戰隊
1空缺
上期196名

id

怪唔之得我硬係覺得漏左隻
原來係草泥馬

已邀請

慢咗一步想入

200抽仲未有佩可

美食 LIHKG -1
臨時有人退咗

新手留名

打前先走 仆街仔

我想問點樣先入到fd list公會房間?(除咗入同一個戰隊)

黑佢名單啦

點解分2次畀

2隻角嘛

係WO

咁300抽

妹弓手多升咗15-3係咪含得撚

N3 然後又 N2 再疊 H3 ？
個排程咁奇怪嘅....

有個唔識形容既問題
用秘石可以升到上5星
但係如果同時有專武呢?
咪即係剩係可以4星+專武 or 5星2簡1?
因為剩係比你買到升5星既石

買碎片上限係全部嘢滿曬先無得繼續買
你嘅問題係多餘嘅擔心

扣爆撃 咪廢少少本身下個月都要升架啦

美食 lihkg -1

仆街了 今個月會唔會打少個

希望收到

妹弓好嘈

呢幾日病左仲諗住hea打auto刀

有咩要求

你唔係真步咩?

新手一問 戰隊係咪好似露娜咁 唔洗用體？btw 24號又2倍掉寶 係咪又想迫人係咁刷

屌係喎，Sorry眼殘

瞓前推多下

用夠300體可以出一刀 新手就參與過就算 無得要求

即使5星咗你個角色一日未滿專武都可以繼續買

只有5星咗同時升滿專武嘅情況下先會停咗唔俾你再買果個角色嘅碎片

所以唔洗擔心呢樣嘢，
應該係要擔心係夠唔夠女神石就真

又井

兩隊法隊要練邊啲角 泳黑 似似花 鏡華 萬鏡 安 已經升滿，刷咗裝等抽露娜，每隊借一隻都仲要練多2隻，妹法 泳真步 七七香都見有人用，但係戰隊評價得A同A+，唔知練邊隻好

dllm四葉垃圾袋

夠資源咪練埋中2 EZR 滿專 同萬聖8歲呢

萬八有練呀 我打咗萬鏡啫
EZR仲未抽到，咁練中二先

其實借2隻都夠角 睇下今期個700萬夢想刀囉

推

ezr無乜機會上場了要坦通常都可蘿坦
法隊都要練好多輔助 聖千 UE 泳老師之類

要接受入隊邀請架

未夠24粒鐘

ok

咁應該都Okay掛 宜家刷裝一日都唔止用1000體我本身希望聽日完3倍前可以刷到5隻上rank11.3 宜家先上左兩隻

粒乜大賢者宝珠真係難出過黑珍珠丫屌。。。。
用撚晒d氣打低rank裝

冰之大劍都係

我唔想比100石去乞果120體cls。。。

地下城既話
你地會培養左空花定美里先

地下城幣*

空花先

收到thanks bro

四階啲王痛到

十倍界王拳

直接搵新LIHKG

我聽日夠24小時入

亞里莎值唔值得練

有冇交流group可以join下

練病弓都好過亞里莎

今日有加乘

屌食晒40管都係刷唔夠裝

40管

連登多油王

我淨係夠錢食6管

炸彈人點對付
好屈機

比佢更快/初音美咲秒佢

40

到時出6星你又要練

日服出咗台服先練都未遲啦

提提大家 要入日服刷首抽(矛,花,帝,命佩)最後3天
而家入可以即刻有免費100抽俾你刷
過左25/2都會有免費10連 但就冇左佩可池抽

試下胡桃/聖誕胡桃
全隊加物防可以唔洗比妹弓/炸彈佬秒殺

加左傷害盾1,2階暫時對新黑冇影響 睇下CY幾時跪

40管加埋幾石

我都係琴日見最後一日重係好缺裝先all in 26~30管180石 31~35管200石 36~40管250石

其實咁樣食應該仲衰過日常6管 冷靜D

唔係今日先最後一日咩

日服?

我平時keep住每日3管
係N3先9管

仲On9過隔黎game暗遊隊

我估4階淨係出到一隊新黑隊
如果係改到1物1法1新黑嘅話我收貨
如果每隻王都3~4刀先收到就仲好

台服遲下隻聖誕克總建唔建議抽？想留石抽新年可可蘿+優衣+黑貓

屌佢咁比隻弓手秒晒成隊，我有弓手用埋隻魔法女減佢tp都仲係快過我，打j咩。。。對面連水媽都無架喇喎。。。。

小雪＋酒鬼傳統妹弓炮 未減佢就射左先

如果唔諗著強化既話 係咪唔洗卡R11直接上R12都得
唔係主力果幾隻廢事強化曬錢

實不相瞞, 最好抽埋

冇本尊 本尊好似勁啲 唯有睇下到時啲石儲成點 咁嘅時勢唔係好想課咁多金

聖克都可以話專武春貓替代
春黑真係要抽
春田整體黎講真係好實用
春可可蘿有啲作業有佢會好啲
真係幾難取捨
真係睇餸食飯

見到4階d防同dmg我覺得新年ue個priority又變番好高了

3階d攻防好似仲高4階

殘刀換人10條友都當出戰完冇得再用

你一次過換晒5隻主力打殘刀？

得3王係3階高攻d
4階15王d魔防幾誇張下

見到je

唔係咁會好煩全返刀/殘刀換角 = 可以一直用同一隊主力咁

未夠力就唔洗強啦

3階5王雙黑貓打1千萬左右 咁又唔算太過份

日服入坑一問，係咪中依家個限定pool越多越好就開得？

新年可好勁 好後悔冇allin

最好4隻fes都中晒 缺一不可
矛未出專可以排最後 但預感專一定勁

未玩唔係好明咩專一
咁我盡力試下抽晒4 隻番黎

專用武器 裝左能力大升
但矛應該會等多3個月fes先會出

武器都係抽架？

免費刷既

抽晒開波

抽到晒4隻?

買左多石個d初始ac抽

有咩咁難
一個十抽都中三隻啦

屌你雷姆

G

巴打 4 隻限 + 後衛放隻咩好

優衣

Thx!

Sor係一星個隻？？

3星マホ好唔好

可以用住先既 但ue下個月出專你都可以練定

隻可蘿仔5點reset就可以上6星

渣ga 全6了

.gun

收到感謝

目前儲左91000石到 到時可以課晒3次首儲嘅 睇下呢幾個月 儲到幾多啦 但呢個星期normal又有2倍 仲有Hard 3倍tim我諗每日都起馬6-10管

應該極限了
同埋出左呢刀就出唔到其他法隊 要搭兩物刀
唔知4階又點玩法

渣ga,可蘿仔唔係應該第一隻上6咩?

5點，可以升lu 我第一隻升左黑貓

起身打公會戰

乜無得夾舊法隊咩雖然依加物隊又勁翻轉頭

要課嘅話keep住買轉蛋卷(日+週+月)，每個月開嗰d每日500石，同埋間中開嗰d禮包
會抵買過7500石好多

妹弓炸彈人萬美打一階5王都幾和味

想問下刷6星碎係唔係日日都要reset 定係等加倍再reset好啲
想解放左可可蘿先

Vh 無x2

台服特別版

咁都係日日刷算

泳狗好似和味啲

萬8係咪唔可以打補償刀?

有課齊啲有用嘅禮包 咩公主之心同碎片母豬石就冇 感覺唔太需要 不過轉蛋卷就冇買 你建議買埋？

今次5王出PVP刀仲輕鬆過出法刀

我個邊有鈴鐺既妹弓照樣會俾有深月既妹弓秒?

冇美美

而家up緊

10抽唔中放棄左

借完就有得auto

唔洗美美都600萬UP喎 夠做啦

妹弓未六星

借

冇萬美借妹弓打到600萬咩

炸彈冇練又冇吉塔

借G塔 泳狗拳代替炸彈人應該都得

炸彈人輸出第2高, 換左會低輸出左

萬炸四星夠唔夠做

cls

想睇2階仲有冇得咁玩

泳狗母上5*抵唔抵
果陣冇刷依家先3*

低少少傷咁囉

下輪用泳狗試下

1v1同3v3都算熱門嘅
有多餘唔怕母

萬炸隊平均750倒

日版突然聽日復刻泳爆泳媽

屌 命佩抽晒我d石 免費10連包唔包抽呢個池

應該包掛 免費仲有幾日
btw點解唔復刻泳黑

諗緊保底10抽埋佩可拎100碎定留俾泳媽好

上次先復刻過
可能要再等下先

仆街我而家啲石連10抽都唔夠 希望免費10連出奇蹟

差10抽就井埋佢拎碎啦
要相信CYbaba

我上年泳媽果時先入坑,過左泳黑池
依家人權差泳黑,出唔到兩隊法

我個陣夠石井泳狼無石井泳媽

搜內連戰隊分享包都無埋
唔通真係唔再出週年包

必中3星10連仲未抽 等緊禮包同每日特價石

可能俾cy屌 而家人體煉成又冇包又唔出

遲d 又有限定連發
又想要聖克，聖千同春田
仲有春黑一定要抽
無個d 禮包真係課唔落手

0*3=?

唔駛抽，好彩

聽日好似剩係復刻無話開專武?
唔知有無抽中當期up送角色碎片呢

以之前幾次既玩法,碎片係新角up先有,復刻應該得1番賞

都好過無反正一井落去應該唔少碎片
仲未計會放落大師店

齋計抽卡轉蛋卷係cp僅次月卡&季卡嘅常駐item嚟
仲高過每日500石

有抽復刻池就應該唔係好缺公主心碎，母豬石包就睇玩法
開到探索lv8嘅話探索月卡都ok抵，因為mana永遠唔夠用

想問下有無台服破曉香港公會?

小雪係？

本名虹村雪，愛照鏡子，不管什麼時候都喜歡把OO掏出來欣賞自己的臉，也因為這個被魔物盯上後被騎士救下。
極度自戀，認為魔物會盯上自己是因為自己的美貌，為了能夠有錢買食物而陪着騎士去工地打工，但怕弄髒身體外加沉迷於自己在水窪中的身影根本無法工作，騎士只得一次干兩個人的量。
被某男子搭訕不成後被其施了魔法使兩人雙手無法分開，淋雨了到公會之家換衣服時方才透露自己是男孩子。
現實中的小雪同樣以“可愛的男孩子”活動，在邀請騎士君出來約會時被某時尚雜誌攝影師相中，並連續拍了3小時的照，期間不少路人也被小雪的模樣迷得神魂顛倒。

Omfg我就係因為佢有チンチン。。。所以到宜家都仲係1星

點解我隻酒鬼每次開場都叉電叉落自己到

要放4號位

有 搜 台港友好妹子會
仲有tg群

今次公會hea到跌出700
好幾個人唔出刀

圓圈代表開場補個個位

可唔可以俾條youtube link研究下

3V3盲打你地點組

妹弓 法隊 拆妹弓隊

sonet改鳩埋王嘅迴圈都有嘅屌

5王少左下掉火球？

yes
最鳩係3階先嚟改，琴晚最尾入3階出哂事

好彩2階出完刀唔關我事

就咁睇 好似係每個月30張+每個星期3張抵啲 每日8蚊好似好貴

有冇日服公會？完埋今次會戰想轉會

台服3階4王到底點打 試左好耐都唔得

家陣先抽中

舊年9月先開始玩

死歐洲人
等到無料10連完左再補井

想問泳咲洗唔洗卡rank9我見好多人都升咗上紫框 係咪升上rank14都ok?

R14戴右下的TP減輕戒指後就可以不用穿裝了

做左低能仔成半年
到今日先知戰隊戰三刀都可以借角
以前一直都一日借一次

73抽中左泳媽，仲夠石spark諗定下次要邊隻

4階CLS

大家都一齊出甜心刀就冇問題啦

今個月突然多咗好多簡體字公會打入300
係咪大陸封哂關冇嘢做 個個買帳打會戰

Thx巴打

3星就R14
5星好似R9

我以前唔識野冇睇攻略升咗上四星依家好尷尬

Btw我開始玩左唔夠2星期

今個月好撚難打 有冇三刀auto 刀

退左坑都要打會戰

阿波蘿歐左兩池又開始要保

佢上次公佩都二百幾抽先中

R14 唔小心裝埋其他裝係咪廢左武功

又扔石落海

呢個月打6日，唔知打唔打到2億

要打多兩日

呢個月3階4王超難打......
2個軸都超易亂軸

前20?
唔係既話輕鬆AUTO刀好過啦
除非想跳槽

半井下去什麼也沒有
泳裝角色碎片你地會揀咗泳爆定泳咲?

14-1同14滿裝係咪真係差好遠?
我見えるる都R14滿裝算?

四王真係好撚煩

佩可170

無影響泳媽就算慢一動都無大影響
台服到依加都未有一條軸r14滿嘅泳媽會明顯輸

點解日本D 設定永遠男主都係16X
明明唔少學生都可以有米八

咁酒鬼係咪可以keep r12

可以 r14 r13既軸r12一樣用得

岩岩新開左個日版account IOS巴打們多數點課金？都係上網買iTunes card?

禾矮毒肥

屌那星,3階4王個手動軸咁7難跟到

我都係16x 點解我冇佑樹咁多女倒貼

有3刀AUTO刀
打245王
2,5王法刀 4王物刀
2王 萬8,8歲,黑貓,聖千,44花
4王 病弓,6星可羅,酒鬼,吉塔,泳月
5王 泳黑,6星黑貓,美里,44花,6星可羅

因為你無失憶

我懷疑騎士君真名叫村越

屌 隻4王好撚煩

我auto怒撳可可算

Same

曾經比人話做壞左既角色依家都要入雪櫃

170泳爆

冇意思普攻下下都ub級大力 點先可以超越？
Cy: 令其他角下下都ub

鬼叫我前10頂硬上
呢2千鑽好難賺

頭100 auto同人地手動篩
日日打6刀

4階

In 黑貓 we 7

大大，我唔明點解我隊野會輸比佢。。。

我用妹弓，泳媽，酒女，女帝，命運，
r15，r13，r15，r15，r15

一開波3秒就比佢隻弓手殺左後面。。。。

你酒鬼會充錯俾泳媽喎
你試下四葉 酒鬼 深月 妹弓 聖千/可可蘿 深月 泳媽 妹弓 病弓
有小雪易拆d 但你好似冇練男人

有1萬 可以課多幾單了

蚾縮

捐左一部份俾台灣手足先再諗啦好唔好
捐左再諗課幾多
利申會捐

日服個2 隻限定復刻洗唔洗抽？ 新手

泳媽要抽爆弓唔使 但今次雙pick

其實咁樣復刻法 會唔會下次泳黑復刻個陣4隻同池

抽

抽爆咁誇張

冇標點, 語帶雙關

中左係咪可以用佢代替マホ

屌牙 有冇咁好抽

信念

記住泳媽唔好升星

點解既

放ub會慢 不過其實佢都主要用途都係充電

新手想入坑 想問係咪買下面呢個ac就ok

最好唔好買美食 買3服

揀破曉 3服

你竟然記得😂咁我換走酒鬼放魔法少女ok？減tp果隻
btw我高佢10幾lv都被秒，呢個pvp真係要撿下啦屌
請問病弓係？

wa diu我仲拎緊佢d母豬碎片。。。但換泳弓片又好似無乜用

pvp本身就係鬥快放招 差距10lv唔算野
我冇魔法少女 唔知佢扣人tp先定妹弓充好電先
佢射先你應該都係一發死

都可以儲下碎片既 留返遲下專武用

之前鬥技600幾名 宜家卡咗係1200已經上唔到佢

可可蘿卡Rank幾最好?

我而家3v3排名高過1v1 一堆18x npc塞係前面 滿lv既真人已經排晒係千名外

今次軸好多都r14唔著鞋 但好似r11>14都有人用 我借人算

3v3 500 1v1 1300
宜家1v1都唔知點打 老母草泥馬高達一堆硬到仆街嘅角

我都好想入返3位數 卡住係10xx之後又比人屌打返落1250左右，灰晒機

呢期暫時：
1王r10好dd同穩定
4王r10直情會充錯人唔用得
5王r14高傷d但有機會miss爆死，r10穩定

我諗佢快d，我仲要有下打後排鎖角，但會令佢更快出ub。。。。。

係喎係r10唔係r11 我隻11係垃圾

鏡華4星後應該爆專武定升5星先？

滿專

4星》4星30專 》5星 30專》5星滿專

5王r10得咩我頂唔住直接升r14空裝好穩

Thx咁慳番

睇台仔話滿專先

滿專先 爆率>>>魔攻
無乜生存壓力

得呀，唔可以卡位上去only
boss疊高攻之前拍一下痛到仆街要小精靈擋

我唔係用聖千隊 所以r10會直接死

有冇ching識注音

咁我睇返日文好過

淨係識ㄇ同ㄏ

完全唔知咩黎 冇學過

撚識咩

美好世界又要vpn先玩得

咁唔玩了

屌，我新手唔識野升咗

我以為係出咗代理先會鎖區因為公連日服淨係鎖咗台港澳ip

可以升既 但浪費資源姐 呢隻算好 有d輔助角升左會變弱

新手想問點組隊推圖先唔會死人

新可/命佩 似似 新黑 泳真 美里/真步
新可/命佩 矛 女帝 真琴 真步/美里

Btw你酒鬼仲未升？6星t1角喎

日伏岩岩入坑

日服新account 想課金 是咪應該買iTunes gift card 黎課

要買日版

法國繁中版三星聖千永遠都係vip

咲死 夢境連結開服新ser派錯4千萬石 跟住嚇到刪埋個ser

屌你夢境原來係香港公司(中國資本) 又借殻去台灣發行
同之前隻支那陰陽師同代理

依家大部份支那製手機驚都係咁玩法
所以查一查先玩實無死

你地萬8有冇卡3星
升4星打公會戰會唔會反而遲開ub 低修左

希望呢個係姐姐6星造型 想日日俾佢鞭

日服而家要5星 應該影響唔大掛 e夢都已經上埋5

btw身為一個llc 唔會因為8歲卡軸而唔幫佢開花

我幫佢開苞only

食我2手飯唔好咁大聲講出黎 ok?

屌你老尾今日又彈咗條要r9泳媽r10可蘿嘅軸出嚟

1v1 d隊坦到懷疑人生

唔算坦啦 6星酒鬼都未出

買首抽買到畢業ac咁

開碎片掉落原來真係咁撚爽
4星媽媽一星期上5星

btw 我係堅決唔買首抽巴打

0*100都係零

第一日開個下小歐 刷3關x2 6次出左成40碎

退坑仲要打會戰 今次會戰幾好打 四五王刀有auto 唔洗叫刀。合刀出得好快

早兩日又漏左刀
驚比人踢

入黎我地會 成班鳩打保150

佢一服

auto

五王美里個刀

5王可可要rank14先頂到有ub

正喎 今日試咁就唔洗㩒惠個刀

之後先知

大師幣有冇推介 冇矛衣未 冇新年優衣 冇 泳黑貓

就算無都要買定

屌呢個復刻抽奬好毒乜柒都冇
真係唔井唔得

我打隊6星公主，ny可可，6*酒鬼， 6*真步,再加唔記得係乜，成場就係見佢係度爆ub無限補血。。。。

有冇人日服入唔到唔知咩事

入到wo

timeout..
開左vpn未?

開咗 唔開會直接話error

新手o岩o岩玩 49lv 已經課齊金會長玩 台服破曉ser
有冇公會可以收留細佬?

等會戰完再問 而家求其入個拎石先

台服係咪求其開個會嘅獎勵都會好過單人mode

咸魚公會應該perfer單人mode?

好後既先會呀 咸魚中

就係講緊幾千名打後個啲 如果個會長本身係ok既點會想俾啲低戰拖累 肯定單人mode

會戰唔排刀合刀玩乜公連

有冇蘿莉刀好推介

活動預告係龍的探索者們，唔通卡雅會爬露娜頭出

玩到N14-14 卡住左 69lv 好撚灰 早知應該買Account 先開波

我都係自開ac
輕鬆玩下咪算

我玩過自開，之後買初始帳零課
因為呢隻game 冇返幾隻人權好難有個樂趣
絕大部份討論既組隊都係有人權角

二手閪不了
不過認真玩咩手機game都係買ac最好
以後要抽返啲人權角用嘅錢實多過你買ac幾倍

e家新開ac 頭幾日有fes抽 真係頂唔順咪重新黎過

日服進不了求解？

入到
可能係你個vpn玩唔到

有冇好介紹

openvpn

我頭先都係 唔知點解換咗個荷蘭ip即刻入到 總之你換到入到為止就得

得左thx

日服有冇公會加？